我愛習近平！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

死刁總

收皮啦你, 習大大好偉大的!

趁仲有機會屌多佢老母一次

係呀 但你主人連你依隻狗都唔識

大膽

習習

我在必不成功

習習是我的

通商寬衣嗰個？

啱 屌佢老母

國安法嚟到我就會好愛習總